做場大戲就玩完

放一個25仔入去專登俾人發現
然後搵狗扮示威者打個人
所有罪名都可以推哂落示威者

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

尤其見到有個小丑口罩
佢喺鏡頭前用隻手打完個大陸人再扇動
然後就係鏡頭消失